*Motivation:*

Sehe dich als Autor eines Buches. Was du schreibst, soll jemand anderes auch wieder lesen und verstehen können. Wie beim Bücher schreiben solltest du auch bestimmte Regeln einhalten...wer druckt schon ein Buch mit gelber Schrift auf weißem Papier?
***
Konventionen für das Master-Portal

1. Schreibe [Clean Code](conventions/cleanCode.md).
2. Verwende native [ES6-Funktionalitäten](conventions/es6Functions.md).
3. Beachte das MV*-Muster von [Backbone](conventions/backbone.md).
4. Beachte den [Linter](conventions/linter.md).
5. Schreibe [testbare Funktionen](conventions/unitTests.md) und die entsprechenden [UnitTests](conventions/unitTests.md) dazu.
6. Schreibe valides [JSDoc](conventions/jsdoc.md).
7. Verwende [sprechende Fehlermeldungen](conventions/errorMessages.md).
8. Beachte die [Abwärts-Kompatibilität](conventions/backwardsCompatibility.md) der Konfigurationsdateien.
9. Schreibe [konfigurierbaren](conventions/configuration.md) Code.
